「光時」存亡

【專訪】進貨困難、義工流失 黃店旗艦「光時」存亡關口：唔係咁易㗎葉師傅！

要加快物流速度，用黄絲物流伙伴有冇考慮一眾黄店網絡，將貨送去黄店，訂貨顧客到就近嘅黄店取貨。當取貨點網絡形成，希望可以最少嘅義務司機發揮最大嘅物流效力。

Push

推

同意 可以一試
起碼多d地方拎更吸引
解決一樣問題

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝